[廣告達人] 究竟做乜鳩

佢地係真心覺得個啲CG高質 ？
仲話自己個會計妹高階過final fantasy
大佬啊唔好咁痴線啦